蘋果片同文唔match 編輯老屈梁天琦

蘋果條片同新聞稿唔match

睇到聽到片中梁天琦係咁講

雨傘完結之後 當o係一國兩制

或是基本法o既框架底下

追求香港民主o既夢碎o左啦

o係一個咁樣o既環境

先至有越o黎越多香港人

追求支持香港獨立

好似我咁樣曾經有講過呢四隻字

咁就要冇o左 咁就要失去自己一個政治權利

係有好多人睇唔過眼呢種咁o既控制

或者做事手法

所以先至會轉移去追求香港獨立

梁天琦係講點解突然多o左人追求香港獨立

而蘋果新聞文字稿就變成「認為如果香港一早落實真普選，港人就不會有要求獨立的想法」

Ａ－＞Ｂ =/= not Ａ－＞ not Ｂ

只係基本邏輯

梁天琦講o左兩個因素
但亦有人講為o左反殖 保存香港文化同價值觀念 諸如此類

好似我咁 一早個高登名就係「五獨通過」 只係雨革果陣面前有可望立即達到o既目標之後更有助獨立 人地問香港人有冇支持港獨 我先冇出聲

lm

毒果報有名叫

五毛打曬飛機

關鍵時刻就會維穩

推

毒果

咁都得

有無相關link可以睇？

獨派又搞apple

毒果嘛

既然梁天琦講過咁多次點解唔直接播返句嘢出嚟呢？
要咁樣轉述？

你依家撐返天琦無講過都無用la

果日個post d 鍵國派爭住出黎同佢割蓆

有無原文

人地梁天琦都未出黎話篇新聞係假
你就咁快幫手講定

第一日識販民？

既然係咁點解唔直接播果段出黎，要咁大個圈黎講？
同埋毒果抹黑本土 港獨唔係今日先知既事，上次星火單野都唔澄清啦（講都費是）
如果有講仲唔放大黎講？
你好似信哂毒果咁